疫情下個上司食住我唔敢辭職針對我 fg小薯如何應對？

利申先 等個市好翻第一時間辭職撚9個上司
話說我今年fg，因為係讀水泡科所以好難搵到工，投咗百幾份cv先終於有offer，咁我當然俾心機做啦。初頭都ok嘅，有講有笑，但慢慢個上司就開始西日日暗串我針對我，明明無問題嘅嘢都要屌下我咁，撚到我完全無尊嚴。我屌佢老母做到好心up，但個市係咁自己又等錢洗，唔敢辭職。想問下做咗幾年嘢嘅大家我應該點處理thx

唔撈個日屌佢老母
你都係想咁姐

一路比佢屌一路繼續搵

一定會但呢段時間暫時唔可以任性住 有無方法可以改善下呢種情況？

屌返佢

暫時我都係咁諗 唉

辭職嗰日一定會

騎牛搵馬 唔好衰心軟

頂得順又想做>繼續做
頂唔順又想做>繼續捱
頂得順唔想做>唔好做
頂唔順又唔想做>唔好做

我預個巿今年內都唔會好

搵工先走

想知你果個大於符號係咩意思？
咩叫頂得順又想做大於繼續做

哇你好撚風趣

做住先 比人炒都有收錢 唔好補錢走
有時做做下就覺得都頂都落去
返工為錢唔係比人